如果搭巴士見到呢d女，你會點做

Taiwan no.1

放到對腳咁出阻住我上車返工
係咪畀左雙倍車費？

唔敢行過去落車

好明顯想你坐隔離啦

我會唔小心仆左落佢對腳度

點解可以咁撚透

腳模專用黑絲
應該好撚貴

紅色巴士theme 好柒

一定扯哂旗

好心就唔好貼啲泰國相片出嚟啦🤢